{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_020590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "광양시의 자연지명"
    },
    "text": "光陽市の自然地名 (광양시의 자연지명)\\n\n光陽市の自然地名は次の通りである。 伽耶山（カヤサン）、鶏足山（ケジョクサン）、九峰火山（クボンファサン）、麻露山（マロサン）、白雲山（ペクウンサン）、道率峰（トソルボン）、億仏峰（オクブルボン）、盤松斎（バンソンジェ）、ハンジェ·光陽洞川·光陽舒川·金川川·水魚川·億万川·玉谷川·マンドクナル·ソムジンナル·チョナムソンチャングムホ島やユジャ島やテイン島。",
    "QA": [
        {
            "question": "伽耶山はどこにありますか？",
            "answer": "伽耶山は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "鶏足山はどのような山ですか？",
            "answer": "鶏足山はどのような山ですか？"
        },
        {
            "question": "九峰火山はどのような火山ですか？",
            "answer": "九峰火山はどのような火山ですか？"
        },
        {
            "question": "麻露山はどのような山ですか？",
            "answer": "麻露山はどのような山ですか？"
        },
        {
            "question": "白雲山はどのような山ですか？",
            "answer": "白雲山はどのような山ですか？"
        },
        {
            "question": "道率峰はどこにありますか？",
            "answer": "道率峰は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "億仏峰はどのような山ですか？",
            "answer": "億仏峰はどのような山ですか？"
        },
        {
            "question": "盤松斎はどこにありますか？",
            "answer": "盤松斎は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "光陽洞川はどこにありますか？",
            "answer": "光陽洞川は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "光陽舒川はどこにありますか？",
            "answer": "光陽舒川は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "金川川はどこにありますか？",
            "answer": "金川川は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "水魚川はどこにありますか？",
            "answer": "水魚川は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "億万川はどこにありますか？",
            "answer": "億万川は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "玉谷川はどこにありますか？",
            "answer": "玉谷川は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "マンドクナルはどこにありますか？",
            "answer": "マンドクナルは光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "ソムジンナルはどこにありますか？",
            "answer": "ソムジンナルは光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "チョナムソンチャングムホ島はどこにありますか？",
            "answer": "チョナムソンチャングムホ島は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "ユジャ島はどこにありますか？",
            "answer": "ユジャ島は光陽市にあります。"
        },
        {
            "question": "テイン島はどこにありますか？",
            "answer": "テイン島は光陽市にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 148,
        "QA": 401
    }
}